
                      En la misma línea que "Furia de titanes", Conan es una de esas películas que hubieran podido ser épicas, pero que se quedan en poca cosa... Bueno, vale, solo con lo de "El bárbaro" ya no cabía esperar una historia magistral, así que no se lo tendremos en cuenta, ya que no es el objetivo principal de la película. Sin embargo, mejor sera no hablar del resto: la música, el 3D inútil, los diálogos (aunque quizás haya que echarle la culpa al doblaje, nunca se sabe) e incluso la dirección, todo resulta decepcionante. Le doy una nota media porque ultimamente ya casi no tenemos la ocasión de ver una película de Fantasy en el cine, pero desde luego antes que esto preferiría ver... pues prácticamente todas las auténticas películas de Fantasy que han salido xD Os recomiendo que os la perdáis... o por lo menos, que no la veáis en el cine.
        
            